有冇巴絲試過喺職場上遇到精神虐待

返工返到depression 咁滯
大既做錯推晒隻鑊俾你
日日返工喺全公司面前拍枱屌鳩你
24小時whatsapp轟炸叫你做野
拍晒枱話斷你後路

利申 已辭職 等緊通知期
行頭好細

精神就崩潰
香港老闆真係以為有錢就買到人地尊嚴

細公司
黎緊想入返大公司 HR係咪一定會打黎ref check

Ref check 都係搵hr 唔會搵直屬
我以前都遇過變態女上司 每日都好唔想返工
朝早行去公司個條路隻耳仔會冇啦啦聽到條友係咁罵我既說話
放工一踏入屋企無啦啦流眼淚
做左半年就辭左，之後足足留係屋企半年唔想搵工
但之後轉工我個份工都冇ref check 到就請左
到而家間公司做野都做得幾開心，同同事嘻嘻哈哈又一日
雖然有時做野都仲會諗起條友 但已經冇當初咁驚恐

絲打希望你睇開d ， 呢份工只係你成個人生中既一小塊拼圖，同埋有時返工真係要人夾人，冇得強求

恭喜你脫離魔掌
我公司細到老闆即係HR
就係話要斷我後路果個
唉 好擔心

謝謝 希望可以快d搵到工 仲要係岩我既工

你垃圾姐 比我即場掉信走人

試過上司個樣成日好似好可憐咁，但內心係隻狼
做完啲嘢唔同我講，搞到我俾客狂屌
問佢，佢仲要話我有必要同你講咩？
之後就每日都搵啲嘢嚟搞我
每日返到屋企就痴咗線咁喺度喊
過咗幾日遞信俾個mg，佢都仲要即刻同個mg講嘢想阻住我
但個mg叫佢收聲
後尾轉工咁啱間公司喺舊公司樓上
有次食lunch撞到條仆街，佢扮晒嘢問我新工做成點
我笑笑口答佢，多謝你令我搵到份好工
佢即刻收咗皮，以後見到我都走

有咁大勢力,身分既人係唔會攪呢D無謂野

俾左信 通知期好難過

恭喜脫離魔掌仲要威返次

佢好似識好多人咁 呢樣我都唔驚
我想搵大公司 係驚人打黎ref check咋

有幾難過呀 你都辭左工
佢鬧你你帶耳機都得啦 唔通佢會郁手咩

以前個老細會同個客check 我做既野
個客話返俾我知
我同佢背對背打斜咁坐
有時會眼角見到佢轉身偷睇我做緊咩野

同埋佢對住你就笑笑口
落左客到打親我檯頭電話，
未攪清楚件事就會屌9我先

仲有叫批完你假，轉頭就屌9你做咩放假
要佢backup 你做開d野

聽到就覺慘。之後有咩打算?

當住全部人 其他人扮見唔到
我仲要係除左老闆差唔多最高級
班細既心中實恥笑啦

今日send左十幾份cv
Interview 神 offer神

Lm

對細公司好恐懼, 我諗我以後都唔會再做細公司 x2
你搵到工未啊

搵到啦
我係垃圾, 唔敢裸辭

恭喜你
我爭卡數都裸辭左 因為實在太崩潰
仲有十日last day都日日鬧
返工鬧 放工打電話黎鬧
唔係鬧做野
係鬧我個人有問題
我心諗, 就算你都關係咩事, 大家仲有幾日都冇關係
日日用ref letter 黎威脅, 我心諗, 你威脅我做咩. 反正呢幾日做得幾好你都會寫衰

我連ref letter 都冇問喎
做得嗰幾個月, 要嚟都好似冇用 所以算撚數啦
我呀姐都日鳩日發癲屌我呢樣嗰樣
但唔緊要, 我忍, 反正我內心係自由嘅 驚你有牙

你老闆精神都有問題 唔好諗咁多，捱埋佢，加油絲打

試過一入黎有條友睇我唔順眼，成鳩日恰鳩我

事例一:一入黎就話我同邊個邊個識，靠關係入
但我唔撚識任何人呀屌!! 而且份工係垃圾工黎
事例二:之後有啲文件會經幾手人，最後先到佢拿黎用
唔係錯我負責個part，問都唔問咩事
直接搵最大同我講，想入我數
個時FG第一份工嚇撚到仆街
事後搞清唔關我事後，憎撚到佢仆街
事例三:因公事同某位同事常接觸，俾佢唱我同條友上床
事後俾人照肺，老闆都唔撚鐘意佢，洗到佢盡

之後同同事傾多咗，先知條友係我一入黎就睇我唔順眼
已經係個group到成日講我，話我乜乜乜
咁啱當時有另位同事突然俾佢針對(無原因)，仲爆粗屌鳩個同事
成班人知佢痴線後，就up實佢唔俾佢搞事
但都無撚用，黎間公司唔會炒人
經過大大小小既事後，都係黎條友搞鬼，成隻癲狗咁
我發誓唔會再俾任何人恰鳩我
條友癲到無論，一有新同事即講我壞話
同佢前後腳入同一間房，佢一定會當我面大大力關門踢門
我就唔撚驚佢，成鳩日做小學雞野，夠擔就郁鳩我
玩到佢輸唔起
漏咗講，癲狗係女人，得中五學歷，撈咗十幾年野人工都係低過啱FG既我

斷你後路正仆街黎
唔洗諗Reference letter，拿咗都無用
當無返過黎工，返咗幾個月當空白期
成年就去working holiday，自己作
24小時whatsapp我彩鳩佢都傻
黎份工早走好過遲走

講真你放工塔下地鐵
好多個樣都depression架啦 (個個都年初四咁)
只係無講出口

典型既中女妒嫉後生女?

我做左年幾呀 都真係想要封正常既信
你呀姐屌鳩你做野定咩先
我係咁被人屌話我個人有問題 成個人被佢搞到冇晒自信 明知應該當佢唱歌但總係會忍唔住聽

係呀，聽聞有燥狂症

咁仆街 但佢又唔係老闆 洗撚理佢咩 直接屌鳩佢

做左年幾呀
之後d工又冇份過一年
24小時whatsapp都算
三更半夜打黎發癲都試過 痴撚線

直接block左佢電話啦依家
辭左大撚曬

唔好比D 賤人用EMOTIONAL HIJACKING 大到
做錯一件事
比人DIU 到崩潰又另一件事
掉番轉如果有DEPRESSION 可唔可以民事告番佢?

其實唔止鬧先係精神虐待，我之前個份工真係搞到我痴線咁濟

前前後後辭左三次先走到，兩公婆做老闆，打溫情牌，唔會鬧你

但間細公司文化好撚奇怪，返9:30-7:30
每日都ot到8:30(利申最早走係我）
開頭諗住fg捱下啦 人工14k算ok 返5日半 無福利 7日al
星期六都係3點幾4點先走得，做到灰

成日返屋企都喊 係公司都喊過幾次 我老闆娘仲會成日問我做咩唔開心 安慰我 佢都知道我好執著於準時放工 （有做好晒自己野，但公司業務原因係要8:30先走得）

仲有冇特定食飯時間，只可以叫外賣，好多時忙到外賣黎左半個鐘後先食得，仲要個個都一路做野一路食野，覆e mail ，聽電話

份工真係痴撚線，有固定兩個同事做得最耐，我諗真係加左好多似人工先留到，但咁既工幾撚多錢都唔得

之後裸辭 成個人開心晒，搵到份都滿意既工
所以話，唔好驚裸辭左 驚搵唔到 其實試多幾次就得架喇

香港真係多賤種老細

有邊個冇

細公司不嬲痴撚線
我個時企得夠硬佢先郁我唔到

細公司文化係咁

睇到我都唔敢搵細公司
下年grad

之前開post屌過細公司
有興趣睇下
細公司真係好撚好笑

冇錄到佢音
好恐怖呀 佢地好似想屈返我轉頭咁
我同同事講俾人鬧唔開心咁 信錯左仆街同事cap我圖 佢好似想告返我

你個仆街呀姐用工作上個野屈鳩你
我個仆街老闆攻擊我私人野 例如我辭左職拒絕幫公司出4000蚊買樣野要一個月先claim得返錢 佢就屌鳩我4000蚊都出唔起 咁大個人理財有問題

屌你老味 有4000萬都唔會幫你俾4000蚊啦on 9

D仆街借用我地會心軟呢樣野利用我地

我想講，佢鬧我之前都曾經試過懶係好咁氹我
我on 9，日日返10am-2am，辛苦到仆街但又心軟
屌你十五個人既細公司以為自己有100個員工咁接job

今日interview神顯靈
見左一份工 機會大但要填ref check form
收到另一份好想做既工既interview email，份form都有ref check果part
係咪凍過水

而家個份全部同事都勁好，返工明明係可以好開心，
但又係個女腦細仆街 ，無人頂得佢順，我辭職又係講到斷我後路咁
真係癡撚線扺佢嫁唔出，而家日日hea住等last day 算，反正佢都唔滿意我架啦

要自己墊錢都已經唔撚make sense 啦

same here